［成功例子］幫屋企delete 83台好處多

唔駛屋企人成日指住個電視鬧

如果有埋now新聞台更好

但唔好delete 81同85

佢地會發現架....